連加特 拉舒福 義和碑 三個應該點排

🤔

你咪排左

連加特~=阿古路>>>>>>all

Me>all

蓋清>all

Kagawa>>>>>>>>>>>>>all

認真講，暫時係拉>義>連
但義和碑冇得踢佢既最佳位置（攻中），所以限制左佢既發展。如果死老野同奧燒走左，義和碑踢返攻中，佢既成就一定大過拉同連

你條老野要搵D細蚊仔比較 柒唔柒左D

揸車黎講是

Ching咪搞事

3天才我地曼連佔左2個

c7>so9>拉舒福

2和碑無資格同呢兩個排

一個大賽球員 救世界
一個被稱為新朗拿度救上年曼

2和b 場都無得出

季初阿記成績好係因為義和碑打正選

shake ball

主要係阿妓無資格同我曼既人比

2和比收皮啦

養和b返養和做後備啦

喺養和點分後備同正選

救返都哂藥費=後備